垃圾先會走飲管

走得一樣飲管有L用咩
我強烈建議老麥連杯都唔俾
好似運動場飲水機咁 企喺度自己㩒掣飲先叫真環保